有冇人知邊到可以訂造索袋

訂造講緊係size同圖 搵過ig大多都係fixed size 搵唔到自由size 有冇巴絲訂過可唔可以話比小弟知

淘

訂造喎唔係買

整開客訂製手作
樓主想要咩圖案

咁柒既袋都訂造

i-buddy

你又知淘寶冇得訂造

大把...

幾耐到貨先想問下
袋size自己set ok??

少淘唔識野

Thx

又唔係拎黎咩 裝野都柒？？